索爆Madam操流利英語 坦言希望畀更多南亞裔入

索爆Madam操流利英語 坦言希望畀更多南亞裔加入警察

以夷制華

[1:39]

仲以為入乜

索你老母咩

唔屌

d英文好好聽

肯定唔係yijin level

樓主違反了商品說明條例，完全唔索

豬閪火雞批

鬼叫人哋英文好咩

真係聽左?